有冇啲聽完好舒服嘅女聲歌推介？

例如呢首

咩語言都ok

YOASOBI

The carpenters

Celin Dion

Zard

除咗樓上首韓文歌之外其他都好正

sorry

Aimer？

RU cover

放多首